任何時候都入嚟傾心事（9）

My lucky no is 9!!!!!!!!

秒回到似tg
多謝大家一直陪我

照舊咩都講得
樓主係廢青 完sem得閒了 日頭都會覆

每晚無人就收檔（或者垃圾樓主瞓咗）

真絲 19fg post1搵到工
只係打字冷淡啲 唔好以為我係男人
亂屌人嘅唔好入嚟，我會屌返你

希望有人陪我傾計

想搵返post 1 2啲失蹤人口 報個平安好嘛？ 我好擔心你呢

lm

邊個負評呀

Why

Sb??????

mark左新post先

我幫你俾番個正評

咩意思
傻逼？做乜話我呀

訓教啦 各位早抖
希望唔好再有我呢啲唔識拍拖既傻仔出現

瞓

日日都要出現報平安

早抖

狙擊我????

good night

你未答

嬲你

你肯比tg我我就答

要為自己而活加油呀巴打

睡了 明天要早起

我同意
大西北平啲嘛！
係能力以內

晚安相似的人

唔知仲有冇機會見到佢

唔比加你係咪唔想同我有任何關係係咪

雖然大西北幾乎去邊都一個鐘車程
但係戴住耳機沉浸係自己既世界
個一個鐘都可以好enjoy

你唔好嬲咁耐
嬲多5分鐘就好
之後就開始中意我啦

見到男友ig text 女仔話miss u, 想start again,
係咪分得手

咁都有 佢個Ex?

有冇人同我一樣都係失眠ar?

垃圾po

大西北正呀 西鐵勁快
反而大東北仲無咁好 轉車都轉死你

所以唔好check住男朋友會開心啲

即係自欺欺人

掛信ex 分左手就黎三年 依然會掛住佢

住

唔係啊，應該係女仔fd? 我都唔知

早啲知早啲斬唔會好啲咩？

岩呀 老實講唔斬唔得 睇你有冇心

各位
我轉返正身先啦
當我夠膽果陣我智在出現

我會再出現

佢真係愛你嘅你唔check佢都唔會做啲咩 check完又自己唔開心何必呢

最近分

啲人話時間會沖淡一切 根本無可能

好掛住女朋友

若有無奈 只有用新的愛情來做替代

係到追左幾個post
好撚心你唔好咁撚廢啦
鍾意人就踏出第一步啦
碌撚咁撚樣
死廢柴

由佢whatsapp個態度已經比左答案我
我真係覺得自己好傻
走去在意一個唔理會我的人
希望可以盡快move on到

點解咁講呀？

但好攰時就唔enjoy了

痴線 分啦

樓主昨晚已收檔

東北即係將軍澳？

搵返佢

咩意思

分咗手緊係唔想理你啦
畀佢冷靜下先呀嘛

加油 全村人喺度陪你

佢有女朋友了 好適合佢

咁就算
你都搵過個

巴打幾大

曲奇仔可唔可以熱情少少

呢方面真係好難
日日工作都會見到佢 仲要坐我格離

好開心 買完ps4高速返緊屋企
發現今個月使左好多錢

有無買埋game

有呀 買左王國之心 同埋機戰T
其他買數位版算

好眼訓

有心事令你瞓唔著嗎？

我好似一直都係咁
平時同人msg都係咁樣

好慘
搵過第二個～

搵咁多錢 洗下氹自己開心有乜所謂

瞓覺

但我有畀心機打多啲字啦

勁嬲 約咗人四點
啱啱打畀佢佢仲係屋企
嬲撚到我cut咗線
已經走咗

好fd? 你地約左邊到等 佢又住邊到

4點
4點佢仲係屋企
On9

預早講聲會遲都仲接受到

四點打畀佢 佢話而家出嚟
食屎啦
我cut線然後走

Hello 我又黎啦

支持 最討厭遲到無交帶

勁撚on9
完全唔理人感受㗎喎

有ar你見我個名都知我幾厭世

要分享一下嗎

快啲返屋企休息

食飯
我真係好撚憎人遲到
完全係唔撚尊重對方
無心出咪唔好出
有無諗過人地企喺條街等你幾撚難受
你啲時間就係時間
人地啲時間就賤過地底泥

又未到時間讀書每日剩係賣下嘢搵$，但係其實搵咁多$都唔知做咩

我ex好中意遲到 試過有一次一個鐘 我係條街到等佢電話 佢訓唔知醒 又聽唔到電話響 果陣係條街到好想喊

九月開學？

要睇分做人ar 諗緊repeat好唔好

去個grad trip囉 我plan緊！

我下星期去7日

去邊

正啊 要去玩賽車

仲要去睇埋草泥馬

好似會噴你口水

Wtf仲去睇埋🦌你呢？plan左去邊

我去歐洲呀 玩埋就出黎做野啦

U grad?我都好想去歐洲

係 不過中學都去左兩個grad trip

讀到u好好去左邊兩度ar?去兩個咁正

我當初個分同期望有落差 係讀hd升返上去 無浪費到時間仲慳左錢 去左星馬泰同東京

病到傻左
2個星期瘋狂ot到9點
有d垃圾同事真係寧願冇同事dklm

今晚你就好 有得聽演唱會

Dse?

Yes 樓主要12點先會出現！

真係好記得記低佢有冇走音

佢係完美的！！！！！！！！！

同佢淨係見過一次面

浮一浮上嚟先

前日去咗中學miss老豆間cafe hea
今日自私鳩行行咗去錦田

但都係呢句，好想成班fd 一齊去

Yup

想去東京

邊個演唱會 yoga?

但願如此啦
呢排真係好難頂
食唔安訓唔著
希望可以捱得到呢段時期

好唔開心

hello 話咁快又一日

點解呀

fg仲未搵到工
兩星期前A同我講話B收到interview
我問B佢又話無
啱先同B呻我衰咗個interview
佢話我知佢前日收到offer
(唔會即in即有) 姐係B之前講大話
心都淡埋 我同A，B都係groupmate＋飯腳
唔明點解要呃我

搵工真係要慢慢黎
佢係咪唔想你唔開心咋

搵到灰埋
睇住一個二個都上晒岸
都好後悔之前唔夠裝備自己
多謝你安慰我！好人有好報

繼續sd下cv in多幾間當攞經驗 還掂遲早都會經歷轉工

正呀 唱左浪費未

好 星期一我會捲土重來

巴打 你首浪費

ig冇野睇 telegram last seen recently whatsapp 上線下線
咁我呢？你未覆我喎然後每日係到輪迴 唔搵佢都有借口佢唔理我 手多多又問下佢旅行玩左d咩丫 然後又無止境咁等 唔搵佢咪唔駛頹囉 我真係個智障😞

下面

唉～
如果搵到個人可以消滅我既寂寞就好啦
我需要既係一碗心靈雞湯

恨你稱呼多嫵媚殘忍優美叫我勿忘記
還用心栽培已枯萎了的你

過眼雲煙

Enjoy不？

Yes

時間能治癒一切

好想放假

永遠唔好諗人地點解呃你
只需要記得以後要防一防對方

之前無做過intern?
你讀咩㗎？

何必呢

佢係你邊個？

人本來就寂寞的

同事 我追緊佢 佢知我追緊佢

生活似坐監
返工一至六
每日用三個幾鐘返工放工

返到屋企冇私人空間
廿四歲瞓廳
做乜都比人睇到晒
最舒服係坐係廁所既時間

屋企冇樓
第日仲有幾十年要捱
諗起就想重練

有冇片

但好想脫離呢一片苦海，每次放假都係靠苦澀而酸中帶甜既酒黎渡過。我既名就等同於我既性格，希望現實有人會留意到啦

咪post jor link lor

請假

係喎 多謝你

我都冇自己房

我好開心

係咪聽到喊

肯定好開心啦

轉工啦

我住果度返邊都遠 最近既市中心都要半個鐘

來回1個鐘同來回3個鐘都差好遠啦

彈呀彈呀彈

咁都無㗎啦 唔一定覆你

一 轉工
二 搬屋
是但一樣解決你都開心好多

怕寂寞嘅解決方法係克服

眼都花

Enjoy
但成班friend去會仲正

可能我問題
我無你咁渴望有朋友陪
無呢個需要哈哈哈

好鍾意成班fd鳩吓鳩吓嘅感覺
一個人好自在，但難免一時嘅寂寞，又冇得即刻同人分享

克服唔到，呃左自己好耐，但實際唔係咁
以為自己一個係無咁多煩惱，但實際係有人陪係好開心多

少少好感都冇既話 其實做乜都冇用
所以第一印象好緊要

習慣左就冇乜野
加油

我都知習慣就好了

感情唔好放咁重
加油做野啦
他朝一日總會遇到個情投意合既
無謂依家喺到唔開心埋啲無謂野

其實我都會將感情放得好重 自己控制唔到 自己辛苦

唔係咁架，葉師父
就算屋企人無講，全家得我一粒，其實好大壓力，唔想父母擔心。
其實我完全唔care 一個人外表，只要相處到就得。如果再咁落去，我真係寧願係夜場到留連，起碼呃住屋企人其實我未玩夠，但實際我真係好想搵一個人陪我走到最後。

岩岩出完大陸食海底撈
好攰

返大陸

可能我未試過成班鳩鳩下

你同樓上位巴打可以做朋友
咪大家都有人陪

出大陸呀唔係返大陸

你是新人嗎～～～～

好味道
上次同爸媽食 好開心
我最鍾意食蝦滑

但實際我需要既唔係巴打

除非你是我 才可與我常在
咁點解個天又要令人類需要其他人嘅陪伴

我帶你下次去
都會好開心

你話要搵人陪
巴打唔係人咩

想搵另一半要講清楚呢

畀你你咪又係唔珍惜～

你邊間食

sry
唔知點解係同性面前唔會展露自己軟弱既一面
真心希望搵到個女性朋友唔一定係另一半，可以理解到我內心
因為我真係唔係好識表達自己既內心世界

下次我帶你去咪知

咁 你睇下呢度有無絲打寂寞啦

咁又唔係 我成日都覺得世事無常
所以同朋友岀街要分別嘅時候我都會望住佢地個背影消失先走
因為你永遠都唔知道自己或者佢地幾時會離開
我只係想再貪多幾秒

大陸好似好悶咁而家
你淨係海底撈？

巴打你咁樣會好易depression

另一半係最好既傾訴伴侶呀 而且真係關心你既話 其實另一半會好樂意聽 亦都會好開心你相信佢 因為佢可以為你分擔下 係健康既感情呢

有緣先算啦
我都唔係成日上黎，不過今日真壓抑得太耐，不吐不快。。。

係呀其實今日有D攰
今日GRAD影完相都搞到7點
之後就換衫出大陸食野
食完即刻返屋企

咁又唔會 我都算清楚自己嘅情緒
呢個只係我個人睇法同埋習慣啫

咁你早啲瞓啦

咁就好

你岩既
不過我咁耐以黎都係一個人自己走過，就算有另一半都無同佢分享過自己不快。
因為佢真係太負面，唔想再增加佢既負擔

同你傾計變左習慣
我希望你都係

你唔訓我唔訓啦

我看到愛

我都唔知幾時開始有呢個想法同習慣

我試過咁做unblock返可能覺得做得太絕 不過無expect對方會搵返自己

再睇斬撚死你

都有
但今晚好靜

睇下你死得未

你兜盤冷水淋絲打

我會慢慢打動你直到約到你出黎

哈哈
我係重感情既人

冇咩野想講 一直睇你地傾計

美國讀書完sem番尼 因為之前讀完中五先轉校 兩邊嘅fd都唔係好有聯絡 之前舊校嘅fd因為大部份太耐冇見所以生疏曬 之後果間讀左兩年就畢業 同啲同學唔係話真係好熟好fd 依加成日一個人on99錦鳩遊冇野做 想識多啲交心fd 巴絲都ok

出嚟發現我係豬扒 走都走唔晒
心理時鐘巴打

我食緊粟米片
真係好好食呀！
已決定聽日後日係蔬菜日
淨係食菜會不會死

我可以喺呢度同你交心

唔明 有咩故事?
咩係心理時鐘巴打

你可唔可以專一D

唔會呀 我試過全日剩係食左個包都未死
我而家食緊熱浪
細包既 食完又想食多包

唔會
會健康D

悶 但又唔想訓呀

話說有個巴打約咗個絲打出嚟
發現對方非常珠圓玉潤
但佢無走到！
佢堅持約會！
有其他巴打跟住佢地 影咗相
相中心理巴打瘦弱至極 令一眾巴絲非常擔心巴打骨骼安全

我做錯咩

絲打平時無聊有咩做? 我日日無所事事真係好浪費光陰 但又唔知有咩做

我今日夾咗包大糖畀屋企人
剛剛偷咗兩粒嚟食

好 聽日開始

陪我地傾計

巴塞你嚟講下我平時有咩做

我最中意食 綠色果隻薄荷熊仔糖
次次都剩係想夾佢 但係另一個唔比我夾咁多

想叫醒佢

我淨係鍾意食酸嘅糖
人地唔知以為我有咗

好慘呀

冇啦啦交咩心
係咪我玻璃心

我相信你唔係咁

我都中意食酸野
d同事問我係咪女人黎 咁中意食d咸濕野
會去買啲味覺糖果隻牌子啲酸糖食
不過一次過食太多個嘴會爛
然後果日就食唔到野啦

哦 我睇錯咗專業啲

係咪要我出手炒菜比你

無 錯 呀
食到條脷好似損咗咁
彩虹糖酸味又好食 普通又好食

不用 我可以

訓唔著

咁你認唔認花心

Sry絲打 唔好消失呀

彩虹糖都係以前好食啲
而家果隻冇晒d糖同鹽
我唔知你食過未以前果隻係有糖鹽痴住係上面
我唔止條脷 脷上面都損晒

睇你講野似文青
又夾BAND

咁倒返轉 你煮多小小
煮埋比我??

成村人都未瞓呀

唔認

有呀有呀
損晒好痛

做咩啫
唔得㗎咩

不分享！

hi我係上個post留言 第二日已經1001左..
講起同舊朋友相處唔開心果個人。
我都有呢個情況 但係舊果批好多年感情 唔係話走就走 雖然我次次同佢地聚會都唔多開心 比較意識又重 好唔真誠 有時候想申係自己短處/最近黑仔事 佢地會當笑話/講翻自己好果方面。。。。

以前訓唔着都有人tum
如果可以時光倒流就好

而家食少左好多啦 驚蛀牙 每年都要補牙

推得快嗰時都好快
你下次去返留言 編輯引用 copy返段野過嚟就得

我記得你呀
我覺得最好嘅方法係換過班朋友
你啲朋友好似普通酒肉朋友非交心咁

我唔驚你令我失望
我淨係驚我令你失望渣
我由細到大都比人笑樣衰

我都想有人氹

我又無呢個問題
我大約兩個月先買一次嚟食～

我由細到大都畀人話肥婆

唉，鐘意咗一個男仔。但基本上冇得再見⋯

幾歲 咁幼稚

咁咪好 我覺得自己啲牙 特別容易蛀
明明早晚都刷牙

而家就on99 loop連登

我會煮菜比你食
你會因為我瘦

老了

例如我?

最近連上網都無乜動力

點都兜到？

22⋯好多人都咁話佢⋯但我就係鐘意佢點抽身好？翻工個到識唔到男仔唯一一個識到嘅就係佢，但佢已經轉咗工個心好up 好驚佢有對象 但我知自己阻止唔到 好無奈我唔知自己想點⋯

係人老心都老了

因為欣賞我?

你點對人你唔諗下???

唔明

你一個星期冇覆佢
佢幫自己搵落台階先話講笑
信我
佢表完白呢一個星期都好唔開心

都有一成可能佢真係唔中意你玩野

其實lihkg都識到好多仔
傳說只要喺tg post放tg
會百幾人搵你

車海老

面皮好似床下底啲塵

佢應該覺得自己柒咗先咁

5點唔訓都要SEND野比你玩你?
你覺得佢真係幼稚到咁?
HAHA男人同女人真係兩樣生物黎
女人係冇腦

為左你 唔緊要啦
睇你比唔比面
因為我而笑一笑姐

我都唔係蝦黎

放自己假

諗下對方付出過啲咩
值唔值得自己上心
對自己好啲啦

喂喂 咪咁講野呀 要乖乖地

長老

無得

我淨係對你先咁甜
對其他人好直接

但佢出到聲話 唔會鐘意我 我仲可以點

我今年先18歲

唔可以歧視某一個性別呀

姥姥

唔好以為我好恰喎
睇唔睇到上面有3個憤怒既表情

咁人地之前同你講中意你你又唔諗下?
選擇性失明淨係記住人地果句唔會中意你
依家又叫春話唔想冇左人
你係咪自己攞黎

咁佢真係唔似會鐘意我，佢成日我話豬排又話我矮又話啲男人鐘意我都係傻嘅 所以我先覺得或者佢真係玩我

咁我實聽你話既

有D男仔係咁
成日都中意玩自己中意既女仔
如果佢真係覺得你咁差
佢會直接唔同你講野

咁奇怪既你啲諗法
正常生活到咪得 冇女又唔會死既

hi i am new

FYI 中學嗰陣溝女都會咁講

絲打有心

睇黎樓主已經訓左 各位早抖啦

但佢講到咁盡唔膽再主動搵佢

咁你地平時傾開咩
我幫你諗諗點搵返人好冇

又鳩流流咗一日，乜柒都冇做過又凌晨三點，我好驚我又迷失呀。

見樓上好多位都話訓唔着，我就唔知搞乜柒三點都未肯訓，好嬲自己

多數係佢覆我story 窒下我咁我諗我搵佢佢都會覆我但如果佢已經鐘意第二個我就唔獻醜啦

你咪直接問佢：
你轉左工搵到個中意既人？

死就唔會死，但正常人都係貪心，想要更多，如果唔係社會點會進步。
下下都求平穩，點算係一個男人，目標唔可以咁短淺。

貪咩心
人地都係想搵個女仔正常發展姐
就係求平穩先要搵個女仔比自己成家立室
你地其實明唔明人家想講咩

可能我唔明啦，其實我都係想搵個女仔平穩發展，但現實唔係咁易搵到。
所以我先降低個要求，開心過就得唔洗長遠。
有人比到我想要既野，我就會無條件付出
可能我講得唔清楚因為真係醉醉地啦

我都想係 但唔知點解忘記唔到佢

早晨

早

港男慘被綠帽 港女堅決我地冇野架

睇到好嬲 點解咁多港女都係咁

有啲男仔溝女會咁 特登講反話
絲打a幾？

咁先乖

定之前有入過嚟？
因為我唔會起人底，廢事有咩先入為主嘅意見

你好

我起身啦

睇下書啦好嘛？

有無一啲人 第一眼你就好鍾意佢

早！

曲奇今日有咩做

冇呀
碌碌下見到個post

好啦

屌 覆錯

我睇唔明
但偷食啲對話點解仲停留喺咁狗公feel嘅階段

係鍾意撚狗咁撚下你

補習好大雨，但我跑出去了
想喊 最憎雨

咁就留低啦
一齊傾下計

哈哈哈哈哈
你鍾意睇咩書

我都係
落雨完全唔想落街

點解要落雨咁煩

因為可以拎把遮落街睇吓街邊有邊個靚女唔記得帶遮

我把遮好靚的
係兔仔

我女朋友把遮好靚的
係兔仔

同款

咁都唔明 好白痴呀你

好頹

我知你講咩
唔通認咩

幫人補定自己補

點解啊？

罰你睇#0 三次

#1

當係520個日，我送花比個女仔，個女仔冇答應一齊或拒絕。之後幾個鐘個女仔po左我送嘅花係ig story ,咁代表啲咩，真係思覺失調...

唔夠膽認？

唔中意你 又唔好意思拒絕你
佢po ig係比佢中意既男仔睇
想個男仔都出d力追佢
咁講明唔明
或者佢虛榮心太強
想話俾全世界知佢有市場

唔同意
可能未做決定姐

佢仲要係咁搵我傾計
想點啊

我覺得你好有機
再努力啲應該得

不過得咁少資訊
俾到既意見得咁多

有機有機有機有機

落雨自私遊西貢

如果係我見到佢po我送比佢既野
會即刻direct問佢po相係咪即係應承做我女朋友

即係咁
我差唔多同佢日日傾計
有時都會問我得唔得閒出嚟食嘢
傾到某一日佢就問我你鐘意嘅人係邊個
我冇答佢
之後佢再問我嗰個人嘅Ig 係咩
我就show 佢Ig

訓到咁晏 真係好

琴晚先有個女仔問
男仔同佢表白 佢拖左一個星期都冇答
但係其實佢係中意個男仔
依家個男仔轉左工唔可以成日見掛住人
應該點做
重點係佢答我唔會主動搵個男仔
等緊個男仔搵佢
我屌你咩港女

我淨係話估唔到你會po
跟住佢就話咁我del 左佢lo

你答佢
我唔係想你del
我係想你tag埋我係個story到

我冇啊
冇咁既自信
佢琴日仲同我傾到四點既

好悶 唔知做咩好
聽日又繼續返intern 得星期六日兩日假期真係好少

咁你幾時再踏出下一步

咁要好好珍惜
咁好天去下海邊 因為大個你就會忘記咩係大自然

其實我送花之前嘅一個月俾佢拒絕左一次
依家唔知點算好

我淨係知如果我瞓到訓佢都會出現係我夢中

Msg問佢：鍾唔鍾意紮花？
佢答你鍾意
你再問：咁鍾唔鍾意我？

唔係事實嘅野點認

追左幾耐 係咪太早表左白

佢冇答呢個問題即係話多謝你

唔得睇到我想笑

實得啦我係女既話都馬上答啦

可能不久既將來就係事實

多謝你
返工啲人都係咁同我講 話一正式出咗黎做野 就會無時間 係好多年都會無時間咁

其實會好心動
你主動啲 約佢出黎
你真係好有機

半年到先表白

依個係我送之前
唔知而家點
我同佢每個禮拜都會見兩次係一班朋友裏面
我試過因為呢件事失咗蹤
之後佢問我做乜唔出現
係咁叫我嚟

遲啲就無得咁了

我覺得半年既話中意你既就會應承左
計埋送花呢次佢拒絕左你兩次
有d女係寂寞先搵人傾計
或者佢有其他男仔選擇
Po ig都係比其他仔睇
以我做例子 我ig冇女
所以我好小po野

唔係淨係話唔敢搵咋咩

我遲啲返工得一日假

好....天？

無錯

你覺得誠意會唔會打動唔到一個女仔如果再表白嘅話

樓主唔識溝女

補習專心d
補完先再上黎搵我啦

佢話平時係個男仔ig覆佢story
佢唔會主動搵個男仔

至少停左雨
樂觀d啦

即係佢想點啊
好頹
俾佢搞到日日都瞓唔到

辛苦死

其實散咗有無機會一齊返

佢應該係想講佢冇答呢個問題”淨”係話多謝我
咁樣你明唔明

你淨係識溝仔
例如我
就比你溝走左

我覺得近期唔好再表白住
睇定d先

咁有咩可以做啊

平時有冇買下早餐接下放工咁
你係一大班fd咁識佢？

我覺得真係work喎 我係仔都覺得正
你笑咩

堂堂男人 畀個未係自己女朋友嘅女人搞到坐立不安 成何體統

無乜野掛我諗....我未試過

一齊返都好快再散

佢打錯字又係我問題咩

再表白會好chur

佢地笑9我呢條橋

會唔會好似做緊兵咁做
佢早收工過我

佢想講
但佢講到咁盡唔會再主動搵佢

但佢講到咁盡冇膽再主動搵佢
睇你點解讀
唔膽我唔知係咩

我都想有教好訓
有時候啲女仔就係咁仆街
當你諗住放棄嘅時候佢就係會係咁搵你

我都冇話你錯
我係知你解錯佢意思同返你講

你比個tg佢等佢慢慢flirt到夠啦 我睇到想嘔

好橋好橋

唔知呀 等佢上水先講

同佢講你既困擾
叫佢唔好咁夜搵你比你訓教

等樓主答你
我都唔知女仔中意咩

真

同自殺冇分別

佢唔會上水啦
佢係琴晚一時激動先入左黎講

呢個回覆有得佢沉左佢啦大家

你睇唔明我講乜

做返個男人
佢搵你你聽朝先覆返佢

樓主唔會加人tg

我份人好簡單
我唔鍾意佢 佢出現 我會覺得佢阻住我

咁咪唔好理佢

咁我日日出現係呢個po 你都覺得我阻住你

有矜持 我中意

平時陰天完全冇奶油返工

咁你比兩個r頭既公仔我做咩

絲打做邊行?

Education

留名

你好啊朋友

hi

好肚餓了 早餐都未食

我覺得唔錯 肯收埋花好大機會啦
差開口姐 都好難拒絕

佢就係

覺得花有啲老土 哈哈
永生花/滿天星先靚

我都試過有

女仔有邊個唔中意收花

Marked

幾點補完習 去食野

唉 個心好亂
同女朋友岩岩分手，
佢分得都幾決絕嗰隻但係佢無del我contect
前日打比佢，佢唔肯聽，仲叫隔離班朋友打發我叫我收線
之後我嬲嬲地unfollow 佢啲social media，得返wtsapp

但係今日佢無啦啦用咗我讚佢好令既相做wts icon，甚話我有用佢依張icon 做情侶app 既cover photo

好老土囉一大紮

食緊了已到家

今日食咩

點解分手

叉瀨

慢慢食 食飽就訓下晏教
你今日咁早起身補習應該都攰

信任問題

一支玫瑰 啱啱行街頭暈

做運動

即係點

點解頭暈囉？今日唔侷，未食野？

食左野 一覺得唔對路
見到返九龍灣巴士即上
一坐底就暈左啦覺得自己暈左10幾秒
一醒果下隻眼好花 個嘴白晒 坐我隔離果個唔識
問我使唔使白車 好彩落車果陣冇咩事
第一次咁

快啲去睇醫生！！！！

冇用啦 覺得會話我係中暑 但係我都唔覺係

中咩暑

我都唔知 而家返到去 嘆緊冷氣 好似好啲

我而家都胃痛想嘔

好辛苦架
當你去到星期日 終於可以休息 但同時又會諗起聽日又要再返工
精神上即係同無放假無分別

頭先去咗一田 痴線 勁多人

訓一陣

荃灣定觀塘？

有話磨唔磨合期既咩
兩個人相處得舒服咪得

搵多啲錢
開始搏殺我嘅事業

大減價呀嘛

做咩運動

做運動 做咗兩set半無力做 超痛

佢話佢唔再信我
同埋覺得我呃佢係因為唔夠愛佢

我同你諗法一但事實係：唔夾就係唔夾
同埋你分手原因唔係磨唔磨合
係條仔頂唔住你啲口吻 所以唔同
（我就是例子了）

你做咗乜佢唔再信你？

屋企做定尖房

明明你好好

家啦 星期日咁多假日撚 不去了

做緊咩set?

落去飲酒玩但係無話比佢知
但我只係陪朋友當初怕誤會先無講

咁其實咩叫夾 咩叫唔夾呀

溝cookie溝到咁出面

你都有睇？最新一集笑到仆街

唔講係死罪

漫定動畫

你比d意見我 我唔識溝

動

水龍下集

自己plan嘅課表
別問 不專業的
不想被炮轟

怕誤會而唔講喺女仔角度睇嚟係衰多兩錢重

所以佢轉icon 喺咩意思

我最多做到2 3
分兩次中間抖1-2分鐘得唔得
上次考試 1分鐘定唔知兩分鐘sit up都做到50幾下嘅

夾嘅時候你就會知

就係因為張相靚

一分鐘50幾下勁過好多男仔
btw罰抄左#1三次

好玄 解釋下呀 例子？
之前都有啲男人同我感覺好似好好傾咁 但我又真係唔鍾意佢地 完全無心動既感覺只係覺得係好朋友

但掌上壓，20下已經想死，好勉強為左想拎滿分先做到36下
我隻手可能真係垃圾，次次做都覺得好痛

算你啦

我覺得呀，鍾意一個人既時候，你會成日都望住佢
一見到佢就想笑
就算佢做錯事，你都會好快唔嬲，好快笑返
同佢一齊，你可以做自己，唔使再收收埋埋
兩個人一齊，就算唔講野，各自做自己野，都好舒服好開心

我諗係咁掛

水龍打豪傑 正

哈哈
有認真做就得

比人屠

明白

唔出奇 傑拉斯s級都比佢打爆左

間接幫咗你啦我

問題佢唔比我約出街
我唔係唔約佢

係咪太急呀你 痴線咩 識咗幾耐先你地 平時有無成日傾計

埼玉對豪傑無戰鬥畫面

唔係比人追走撚左啦咩
追到褲都甩埋

好似冇約佢 佢淨係唔比tg我
不過我想問下女仔會唔會考慮網戀

返左黎打救水龍
豪傑比佢打爆個頭

好想睇 係咪下兩集

星期3見

估下集講曬

遲d要去gym先得了
想試下重訓
而家都係用彈力帶 啞齡咁樣

可以考慮下人地

女仔做深蹲吧 非常有用

你不知道，最好的愛情不是心動，是心定嗎？

個個女仔唔同既 但佢唔俾你咪即係唔考慮囉 有咩係lihkg一齊傾仲好啦 溝返你現實生活識既果啲囡啦

我淨係鍾意睇佢戴假髮果套，好搞笑佢個樣

有啦

現實...唉 唔忍心講啦

邊套

好玄 但覺得自己得廿幾歲 未到呢個階段
如果我真係同佢拍拖 連熱戀期都應該唔會有

做埋硬拉
練腰

參加多啲活動識下人啦

？？？？？？？

絲打我都係得22歲……

冇自信

你想講帶假髮果集？

96幾月？

sorry 係

估下

你成日講錯字睇錯字都係我執手尾同你講返

唔好意思囉

女仔22都仲未定？

算吧啦

9月/10月係咪

個人未定 未係好清楚自己要啲咩男人 同啲咩男人先夾

咪咁直接啦

我冇ex 試下用男人角度答你
純粹係唔想做到大家關係咁薑
可以繼續做普通朋友但係唔會再一齊

做錯咩是重點

男兒膝下有黃金 跪乜野

冇所謂呀我覺得你咁樣好得意
蠢蠢地咁打錯字都唔知
仲要打個問號問返我

11

咁拍咩拖

想話我蠢咪直接講囉妖

咁佢做咩block你 講比我聽我先答到你
因咩事分手

我都有估過11月 射手座
活潑好動性格
知唔知點解我估9/10月
因為9/10月係天秤座 同雙子座最夾
我以為你會係

我係想講你得意

雖然話 唔止12種人
但我完全係射手性格
自從抑鬱好返後，簡直發現咗新嘅自己

咁就冇得救啦
佢都主動block你
比小小尊嚴自己

我對每段感情都好認真
都係以結婚為大前提

嘟嘟嘟 停止接收訊息 嘟嘟嘟

口吻呢

其實我有起你底
知你抑鬱 但我完全唔覺

之前係
自殺過3次
而家好返啦 變返跳跳紮

我係想講你蠢
滿意未

第3者有得救
感情淡左冇得救

通常行到一年咁上下我會開始提
對方唔係咁諗就會分手

登登登 訊息已被接收 登登登

Agree

呢個先重點

咁要唔要定期食藥睇醫生？
真心想關心你唔係八掛

你都係得一個ex姐
之前有冇問過佢

真
個ex話淡左
上個月被分手

成日激嬲你 係咪好憎我

我個人覺得
如果個男仔有第3者之後發現最愛果個都係你
返黎搵返你既話
對你既愛會比以前多
不過我知好多女仔都忍受唔到唔會原諒個男仔
反而感情淡左就真係淡左
熱情同新鮮感冇左就真係冇左
呢個係分手原因既話就真係冇得救

非1啦
無提起啫

有問呀 分手時我問佢 咁仲結唔結婚
佢話 唔結啦 我以後都唔想見到你

同我一齊出街玩下？
我會氹開心你

講埋其他比我聽？

第三者，肯改，就有機會原諒
感情淡左，無分對錯，純粹感覺，所以做乜都無用

我玩下咋嘛
我真係嬲我會唔出聲潛水
所以我無上黎，就一係做緊野，一係瞓咗，一係嬲咗

小器樓主

我不想出街

其實我好驚易嬲既女仔
幾年前有個女仔fd好易嬲
雖然我知佢對我有好感
但係我都自己疏遠左佢
我唔想出街要一直氹人
會搞到自己都唔開心

我通常嬲對方係佢唔知

你成日冇啦啦訓左
今晚講聲晚安先訓啦
應承我ok?

唔出街易抑鬱

你識對號入座就好

我呢排晚晚都係拎住電話瞓咗
不可預料

就返你一次

不如你比你wtsapp我
我睇最後上線時間咪知你訓左未

好少on whatsapp

唉呀你唔好再玩啦
一陣d人走晒 我呢個post摺得了

我覺得男女朋友要互相笑下大家
激下大家咁先拍得耐
一直氹一直遷就個女仔
個女仔會寵壞

應該唔關我事掛
星期日夜晚大家出去玩先冇人
我就毒係屋企

我中意睇人講野多啲

無晒人 難過

好啲未呀你

見你難過 我出句聲啦

咁我收聲
你唔好難過
要搵我就@我出黎啦

做咩唔講野

唔知講咩好嘛 咪睇你地傾

訓醒好好多 可能唔夠訓掛
不覺驚夜晚又訓唔著

不過

我好悶

唔使驚啦 通常都瞓唔著㗎啦

係呀 唉 聽日又要返工了

搵啲野傾下
我盡量回你
利申 考說話唔合格

我無放過假

a1....但我上次問翻佢愚人節咩事，佢突然起曬鋼話冇可能鐘意我，叫我唔好諗多咗...睇完真係好hurt覺得佢係存心玩我，我亦唔明點解佢要咁做...我已經冇再主動搵過佢...但估唔到佢上兩個星期又搵翻我，但講咗兩句就冇傾落去

你男定女

你真係好唔了解男人

巴塞 絲打返嚟了

你一直放緊

聽日返新工

好想繼續做廢青

女

但真係鐘意一個人又點會講到咁絕個次超hurt，明明係佢玩嘢引起誤會在先，點解要鬧翻我轉頭

呢個post摺得

加油畀心機啦
搵唔到工時又驚驚青青
搵到又依依唉唉

有無聯絡呢

等開工等到好辛苦

一直以為你係男人

唔好妄想啦

唉
返工想放假
放假想返工
我認，犯賤

請問幾歲

咪咁啦

幾號開！

努力返工啦好嘛？

3號啊
仲有一個星期要捱

點解用捱字形容？放下假唔好咩？

而家讀緊中學？定岩岩考完dse

我係雙失先焗住要放假
已經失左成個半月
悶到癲

讀緊

我都想你個po摺埋

咁你又會問既

我唔想番工

人生有好長既路，悶下先再努力嘛！
何必你又唔係搵唔到工
盡情玩返兩日啦～～～～

咁好啦…呢個爆post唔開啦

想知係咪真係男人
知係絲打表示都開心

如果仲有拖拍或者我會咁諗
不過我依家真係好孤獨好痛苦

早晨呀

好煩 成日話我回覆太快
妒忌我打字快咩

我對戴帽一事仲好唔開心
玩唔到

平時有咩嗜好

咁快啲覆我
我好悶

我似巴咩之前另一個post有人話覺得我係絲架喎

呢d女我真係識一個
朋友既女朋友

最近散？

踢波 睇戲 唱k
不過一個人做唔到

失去先懂得珍惜

同失業差唔多時候
個半月左右

你冇心事就唔洗開po
咁我梗係希望你冇心事
比其他人做樓主

咁真係忙啲會好啲既一得閒就亂諗野

完全冇開心
你係絲打就夠

小熊維尼係大肥佬
咁都唔係男

好想開窗跳落去
不過低層又死唔去

你覺得係咁我都接受既我無乜所謂

睇戲一個人係屋企netflix都得

一個人就係太孤獨
個人越來越負面

開始變左掛住老細？

又唔好咁睇唔開女咋嘛

學下愛自己多d你就會慣一個人
好像我咁

大學大把女

孤獨會使人發狂

跪喺度真係做唔出

我以前試左廿幾年一個人
已經唔想返去果種日子
無人同我分享生活點滴

痴線 係唔開心cover咗失戀既唔開心

遲啲番工啲日本就易過啲架啦
番工 打機 訓教 咁就一日

唉
我驚到時我已經負面到not fit for work

出街見下光唔好摺埋係屋企 心情會好少少

出面個個一pair pair

我建議落街鳩坐巴士火車地鐵
再好隨心咁落車鳩行

總比匿喺屋企做毒撚好

唔好咁留意啲人
塞住耳仔聽住歌
注意力擺係周圍既環境
你會發現到好多平時無留意既野

冇心情傾。。打字都唔想打

乜料

你好似經常捕住我咁嘅。。其實我係咪識你。。

唔識
但角落生物真係好得意

睇完頭2場YOGA 第3場冇時間睇
SO9SAD

企鵝？

唔知做唔做到

趁呢段時間睇吓書啦，之後番工就冇咩機會

sorry 岩岩整緊野

咁我似巴定絲

呢d女都有男朋友 屌

想快d忘記個ex
可以點做

後兩樣ok呀
我成日都自己一個做架

絲

巴

咁先學到以後擁有時就珍惜

但我開係為左聽人講心事

鬧你咩
intern都鬧？！

唔好啦 失戀咋嘛 邊個無試過呀！

我突然好想你快d大個
咁就會發現：哇屌 呢條女咁撚樣都做到我女朋友 我傻撚左定喇

你諗清楚啦巴打，分手係一件好事黎
拍拖呢，要搵個唔好小小事就發到好大既女，唔係既話，係呢個女權當道既香港你好辛苦

爸媽都未跪過，走去跪女，on9

ok 咁唔阻你

未去到你咁勁
我係一個好怕寂寞既人

井底之蛙
大把女人畀到幸福你啦
你試過喇咩？
考好dse未呀？考得唔好你跪一百次都好，人生都返唔到轉頭呀

有d野，一次就夠
琴晚high到癲左

引你注意

學野 練野 做野

嘻嘻

食屎

有邊個唔怕
開頭我唔開心到癲
而家一樣開開心心

你幾大
經歷過乜嘢先可以好似你咁

就算唔睇#1都覺得係絲

22呀
經歷咩呀？er 中學畀人排斥六年 抑鬱症 畀仔飛 呢d算唔算

點解

mon咗幾個post之後 覺得係絲

心態？

係呢！d人仲成日話我似男人

22仲好年輕大把青春
俾人排斥六年又慘既 你頂得住都好堅強
抑鬱症就keep住食藥啦，無野既
畀仔飛，我都戴帽啦 I know that feel
，

我已經好返啦～～～～～
所以無事lu
而家天天都開開心心

佢地撚你姐應該

我28啦
好驚無市場

由佢地

點會呀 男人到40都仲有市場

錢

認真問 其實正正常常點知人地有無錢

好大壓力，明知道其實呢個moment係呢個世界上大把人都一齊努力緊，你根本冇理由放棄冇理由唔努力，同咁多位講句加油時間總會過，如果依家呢一刻唔努力，以後條路仲難行，兩個字 堅持

有EASON
有個仆街嘈話聽唔到

以後唔返黎了

I don't know
但係最後都係錢字好少冇錢會繼續

唔緊
做緊乜啊你

睇下無錢到咩程度啦

我聽到 on9

是但你 我不留人

Da gay

睇書又得，吓吓都工具書增值自己太無聊，可以小說
我前排都冇工，咪鳩行，去咗錦田、西貢，約吓fd食飯打機睇戲

退休生活原來失業已經做到咁款

當然有時候個個都返哂工係會好悶，但總好過對住屋企四面牆

邊個話小說唔可以增值自己

當然得啦
只係工具書太公式，小說係將想表達嘅嘢放咗入故事，要讀者理解

無聊緊係睇小說啦

工具書留番做嘢先睇

有冇game介紹😂

無聊煲下劇

出現喇咩

唔岩你玩

yoga啲歌真係好入肉
明明A0都好似感受好深咁

鍾意咗幾多年

乾淨無菌主題樂園還未加進了壞人

廢事阻住大家傾計

你見到有人？一直都是我單機而已

金庸無雙2

你block晒其他人咋

好多歌都係上次the great yoga有唱過

無唱背影 耳朵

你邊一年開始鍾意佢？

16年左右 第一次聽係拾荒,加埋MV有係好入心入肺..

大遲haha
我07開始鍾意你
anyway歡迎加入我男人粉絲大軍

唉

有愛就唔遲

怎麼了

屌 打錯字
我07開始鍾意佢

對啊有愛就唔遲 佢會越來越好
好愛佢 琴晚佢勁可愛

無 生活太過苦悶

唔好鍾意我
我不好愛

搵d野做下
讀書定做野呀

做野

做邊行～

最近識到一個女仔，想追人要點開始？零經驗#fs##f

有冇多d背景?

推薦你睇套劇
我要準時下班

鐘意嘅人佢已經有男朋友
唔知應該點面對好

try ur best
move on and let go

工程

咦我讀緊工程喎!
邊科工程

地盤佬lm

同佢相處嘅時候 好似拿住拿住
以前佢未有男朋友就可以搭下佢膊頭 拖佢隻手
點樣move on

大家都重係學生，重要吾同學校，有 whatsapp，但都係講關於學業問題多，自己覺得如果無事搵佢吹水，會做到好出面，同好奇怪

人生唔係淨係得一個女人嘅

唔係一齊緊都俾你拖？
咁易就肯俾你拖 其實我唔覺得矜貴

點去享受一個人既時光

一齊出嚟溫書先囉

呢樣野問我就岩啦！
首先唔好驚人地望你既目光

我識佢都係因為一班人出泥溫書，但我同佢本身吾識，不過都幾啱傾（只限讀書topic）

Btw 多謝師兄解答先

不嬲都自己一個

做d平時一班人先會做嘅嘢，你就會發現其實都冇咩分別

BS

有前途喎

.......

咁你地一個人出街果陣會做啲咩 除左行街食飯

玩風火水電實有工開

咁呢個真既

睇戲，溜冰，釣魚，坐船睇海

坐咩船

但係好悶
Table Engineering

渡海小輪

唔悶...

訓唔到

女仔讀bs有著數

可以話你知
唔駛做+上位好快

bs多野學 但冇樣專

葡萄

shopping 睇展覽 睇戲 睇海睇日落 唱k 食好野 或者入迪士尼玩下咁

可以咁講 除非做十仔

好似都幾多選擇 曲奇買左年票？

咁早點瞓

yesssssss～
遲d唔買了，等到城堡開返先再買

但係續期先有折

一個人去食放題
食完放題再去睇戲
好正

好尷尬

佢講野不嬲9唔搭8 我笑左佢好多次

係架咩？
睇佢幾多折再決定囉
但我返工唔得閒去玩

放題食親都嘔到死

打邊爐ok

咩呀？12點未夠 瞓？

頭幾年做十仔就夠啦

上到上家就唔會做得咁辛苦

我唔明我又講錯咩

食到嘔咁誇張？

係阿 續期有9折定85折
不過我今年都去得好少 唔抵
得閒要去多幾次

好想去釣魚 點開始好

我見到果個女仔唉

無左城堡好無feel

試吓買支平竿玩吓先啦

一個人放題應該好多人望

好難食

咩都唔識
有時會睇下人釣咁

請教下啲呀伯

唔會
你個人冇自信先會覺得個個都留意住你
事實根本冇人望你一個人食

原來沒有 從來都沒有

點解...女人話相處好攰想冷靜下諗下嘢
一邊話掛住對方 一邊又唔想見到對方
點解會想見對方都係逼佢。。。。

你自己諗

我諗諗先了
好似都唔係差好多

你答我咩尷尬先？我講錯乜？

咪係，我最鍾意cinderella

食自助餐？
知唔知香港邊間自助餐出名好食

見到個女仔所以覺得尷尬

無乜野其實，你去邊都有人望架啦

唔洗識釣㗎，唯一要識嘅係點綁勾

咁以後唔講野

我都係！細細個已經成日睇灰姑娘

但有啲驚沙蟲 哈哈

買蝦仔咪得

你唔講野咁我都唔講野
橫掂你都唔想我出聲

我轉數快

貝兒公主先係王道

兩三百掛 我都唔記得了
但係無時間去就真係等佢裝修完先join番啦

以前用過南極蝦 咩都釣唔到

你冇講錯嘢，我既問題

辛苦了

之前綁過下 但唔記得了

睇釣點啫

Sheraton好似都OK

比啲笑話你笑下

會展唔差，不過我好耐之前食

The Ritz

Marked
係咪你親身食過

再講佢嬲

睇見人哋個個好多朋友
晚晩一齊食飯又一齊玩
我自己就一個人多
利申：巴，朋友十隻手指數得完，仲要好多都係平時無聯絡
真正有聯絡開嘅朋友得一兩個
有嘗試過約呢班朋友出來食飯，好多都態度好冷淡咁對我，唔肯出來食，唉，真係好唔開心

點會嬲😂😂

自己一個有咩唔好先

我都係冇朋友
不過過得好好

佢嬲會唔出聲潛水

姐係依家

有食過阿
應該有既都有囉我覺得好食過香格里拉

有時候都會想可以好似人地咁
晚晚有得同唔同朋友一齊食飯咁
得自己真係唔使咁孤獨
唉
係咪人愈大就會開始無乜朋友

會展又無試過喎
我啲同事好似話hotel icon都好食

我全部都未食過

hotel icon唔差

番工既唯一動力就係賺錢去玩同食好西

我食完都唔記得

搵次去試下先

孤獨係種生活態度嚟

hi 搵我？

不過都唔平

好想拍拖

真 有時鍾意自己一個

睇少d桃乃木，多d出街玩

有番工架嘛

邏輯上冇衝突㗎

名黎姐
現實同上面巴打差不多 朋友唔多

桃乃木好差咩

有番工就唔怕食貴野

會肥嗎

有錢真好

已經嘗試過呢種生活方式
一開始時覺得呢種生活方式幾好
自己一個人想去邊就去邊
但係過咗一排之後
我又好掛住有一班朋友喺身邊嘅嗰種生活方式

我下星期生日 冇fd

唉我心情好撚煩燥 唔知點解好想喊

我同你慶祝
想食咩

發生咩事？

又唔係完全自己一個 隔個禮拜 主動搵朋友聚一次 打下牌唱下k都唔錯呀

番工咁辛苦仲要連食野都怕肥
人生仲有咩意義

唔要你

無野發生 但好多野屈住屈住好撚耐咁好想大叫

我覺得番得fulltime都唔會無錢
除非好大洗成日買野

叫出黎開心啲

唔怪得你叫小熊維尼

有3分1比家用 其實冇淨好多

唔差
但都解決唔到我想有女朋友既需求架

咩野？你肯講我地會聽 唔好屈住屈住
傾訴都係一種發洩途徑黎

有對象未

整左容真係不了。。

唔好話對像
連女性朋友都唔多過 公司又少林寺 唉呢次真係大獲

咁直接好咩
好hurt

之前一出糧就冇咗一半俾家用，仲要儲錢同還債都冇得7788

我都係用黎打飛機姐又唔係過人世整得好睇就夠

今年幾大

小熊維尼唔洗番工有得食玩訓葡萄

愈整愈衰，同橋本一樣

問題係整得唔好睇
整前靚過整
同橋本一樣

生日要留比重要既人

喂ching有見地喎

咁淨番個3分2真係洗得哂咩
已經有大部分時間番緊工洗唔到錢

仲好肥

英雄想見樂瞳

26了

咁佢出現左未

26好後生啫

係咩 我唔覺既

咁都仲有剩架嘛
一千幾百姐 又唔係日日食

後生真咩？
我身邊好多人都結婚 而我係一個非常想要一個家庭既人黎

唔洗搭車番工同食lunch咩

女仔成日要買野比自己
又要星期6日出街玩同食

試下唔好咁專注係呢點

男嘅30歲先結婚都未遲啦

我都驚自己係咁
細你幾年

我驚孤獨終老

其實而家我都有一兩個朋友會隔一兩個禮拜
約埋一齊去影下相咁（大家都係攝影發燒友）
但係除咗佢地兩個之外
我就好似無矖其他朋友咁

咁要計下搵幾多同儲幾多啦

26歲都單身 30歲都結唔到婚

其實我理想結婚年齡係27-29

我識啲女仔無一個係咁架喎

意思係咩
我都知我無吸引力

人工低，sor

儲得多姐我唔逼自己儲錢 洗剩先儲

你識一個女仔
由識到表白都1-2年
表白完拍拖都要2-3年先結婚
咁計26歲都未識到個女仔
30歲都未結到婚

明既
入下tg group識下人
檢討下自己待人處事
加油

咁你識d女仔係點

唉 唔好再咁打擊我啦

我理性分析你個情況姐

放假係屋企摺
拍拖都係同男朋友係屋企睇Netflix

樓主曲奇召喚 我唔信你咁早訓

點算呀

出返黎同我傾計

快起上嚟兩年都結到婚啦

拍拖同男朋友係屋企睇netflix係講緊你真實情況？

唔係我真係我個fd

最大問題係識唔到女呀

睇完netflix就會上網買野
洗仲多錢

咩都唔做係最爽

就係無洗錢仲少過我

多謝巴打嘅鼓勵

真最鍾意放假係屋企癈
毒撚儲錢大法

咁應該係一齊草緊錢買樓

一齊挨喺張床到咩都唔做，人生享受

佢瘋狂ot好chur

攤係到玩電話玩一日就係最理想既假期

但係我條女通常都唔肯

佢唔係毒底毒慣既都鍾意係屋企癈

出街咁危險 留係屋企啦

有車有「樓」都無用 陰公

次次諗去唔同地方真係會諗到精神分裂

我都想佢聽